[又係沒事兒]2020.01.15寄往武漢及鄰近地區的特快專遞服務恢復正常

寄往武漢及鄰近地區的特快專遞服務恢復正常
2020.01.15
香港郵政今日（一月十五日）宣布，寄往武漢及鄰近地區（郵政編碼43XXXX至44XXXX）的特快專遞服務現已恢復正常。

寄往武漢及鄰近地區的特快專遞服務暫停
2019.12.24
因受航空運輸安排影響，寄往武漢及鄰近地區(郵政編碼43XXXX至44XXXX)的特快專遞服務(經濟快遞服務除外)即時暫停，直至另行通告。

寄往武漢的特快專遞服務暫停
2019.11.26
因受航空運輸安排影響，寄往武漢及鄰近地區(郵政編碼43XXXX至44XXXX)的特快專遞服務即時暫停，直至另行通告。

寄往武漢的特快專遞服務暫停
2019.11.15
因受航空運輸安排影響，寄往武漢的特快專遞服務即時暫停，直至另行通告。

即係已經冇事 大家馬照跑舞照跳